吳若希爆老公私密死撐好正常

吳若希（Jinny）日前在網上直播時，大爆老公私密，由於涉及兒童不宜內容而遭網民狂轟。Jinny昨日到新城宣傳新歌，自言目標是做好宣傳，記者問到目標應否改為「收 把口」，不要再爆老公私隱時，她說：「我老公不介意喎！其實好正常 （指自慰），幾多歲呀？（唔怕教壞小朋友Fans？）我凌晨時分才開live，相信現在的小朋友不用我教啦！我細佬10歲都已經問我性問題啦，好正常 ，不是私人事。」

談到網友負評如潮，更留言問她老公為何會娶她入門？Jinny說：「我的確是入了家門喎！大家開心就得啦！鍾意睇就睇，唔鍾意睇就不要睇囉！」她又寸寸貢說：「大家（指傳媒）最近都冇咩 做，咪當畀 大家寫囉！」如此「大恩大德」，未知各大傳媒要否向Jinny道謝呢？

佢老公抵死
娶埋啲雞翻屋企

她又寸寸貢說：「大家（指傳媒）最近都冇咩 做，咪當畀 大家寫囉！」

串埋記者 係咪想冇運？

咁佢老公同老爺奶奶唔介意周街知咪得

咁佢老公有咩私密

你老公有冇打J關我撚事咩

仲話好正常 又唔見爆自己
幾歲開始識自己刮西呀 幾時破處呀
爆人地唔爆自己 八婆就係呢挺

前世做錯咩事，至會搞到有家底都要幫隻雞埋單

MK 永遠上唔到大台

拉

娶着佢真係陰公

做過星雅廊係咁架啦